PM function改善建議

其實如果整到做IM application咁有無得諗

pm個制度其實都幾古老
係email既概念黎
以前啲forum 係web based
但而家(.)(.)登已經係forum界脫穎而出係mobile based
可唔可以做到好似whatsapp咁？

pish~~大家比啲意見呀

唔想要pm function

根本無需要pm
或者只有admin 有得pm 會員

俾人喺 profile 放低 telegram 都夠
無謂搞堆唔係 first priority 嘅功能

可能唔係個個都想公開自己telegram??

唔係first priorty都可以討論等佢慢慢去做出黎架嘛~~

點解呢？？
我見有部分巴打都想會有依樣野啵

點解你覺得無需要呢？

厹冇左PM功能 會生存唔到

我蒲時事台多既